要割了

勇武巴打，對唔字。小弟對於近日行為已經跟唔上了。同時都怕大陸內鬼亂咁破壞令運動完結。

今後會以“被政府迫到絕路嘅年青人”稱呼勇武。
你哋行為唔等於我立場，但係我會體諒！以立反蒙面法挑釁示威者，一步步去到呢個境地，都係港共政府嘅錯！

兄弟爬山！即使唔再同路，都係為共同目標而努力！

戇撚鳩

割包皮？

有咩好唔認同

講乜撚野？